如果拉果八個人入面有人因為係連登留言而俾人拉

咁呢度已經唔安全

告得入再算啦

我覺得唔會係連登

連仔係正義嘅化身，係和平嘅使者
點會出賣會員資料比警犬呢
大家要比啲信心自己